一個一個瞓得着既方法

連續三日 瞓唔到 求方法

打飛機

依個方法免疫左

我都失眠

打埋其他人嘅飛機
當做運動

毒撚gay友都冇

好撚攰又瞓唔到 救命

數綿羊

飲杯熱朱古力會好訓啲

播歌訓
利申就來免疫

屋企冇朱古力但有朱古力咖啡既沖劑

已免疫

試過數數下就瞓到
突然個腦：啊我數到幾多
就又醒左

唔好瞓
直接通頂

我想瞓下覺 點解咁難

三日啦 就死行屍走肉咁

我之前有一排失眠得好犀利
有次喺youtube亂打亂撞咁見到呢條片
一開始會覺得聽到耳仔好撚痕
要忍一忍先，之後聽聽下就會覺得好舒服繼而訓得著
至此之後我一失眠聽呢條片就會訓得著 萬試萬靈
樓主可以試下有無效

條女 愈睇愈精神

上YouTube播國際象棋比賽

攞本啲字密密麻麻既英文書睇下

食早餐
飽肚攰到瞓

有時覺得佢幾可愛 一啲都唔似泡菜妹

多謝你 即刻試試佢

講返正經野先 聽聽下真係幾舒服
樓主可以望完佢個樣打個飛機之後聽埋佢啲聲訓教
一條龍服務 唔錯唔錯

如果瞓唔到再試埋佢 多謝巴打